有人侮辱中槍女義士

仲話自己比人HACK AC
我就真係唔信
又話比人HACK 改唔到PW
但係又可以開POST

佢以為自己係邊個
撚有人咁得閒Hack佢FB

SD左HA 等HA慢慢同佢玩

真係要屌哂呢啲掛撚住醫者父母心個名既仆街老母

條友又冷血又變態

你地千祈唔好起佢，佢老豆老母，家人子女底，求求你地。

有人發現好似係D培訓機構有教書